睇到個起狗底既post 有感而發

隔離有個post 起晒啲狗底
屌你老味隻隻狗都有個起碼叫唔錯既女朋友
反映左啲咩？
香港女仔 好多都好撚現實
知紀律部隊穩定 將來有保障
公平咩？
呢一班人摧毀香港 摧毀我地既家
打市民 居然仲可以個個月穩袋24000
晚晚屌靚女
只想同班狗講 做過咩 自己知 會有報應
亦都想同為香港戰鬥既人講聲：加油！